被捕須知﹕《警察的權力》

「作為一個普通市民，閣下有機會在街上被警察截停、查問甚至搜身。對於警察為何會採取這些行動，或在甚麼情況下才有權行使這些權力，閣下或會存有疑問。」

應該係遇截被搜須知